林作公開招募前國泰員工 見面後表明唔請人

國泰航空裁減約8500個職位，其中包括5300名本港員工，同時停止營運國泰港龍航空。各行各業都向前國泰員工申出援手，其中藝人林作以保險界身分邀請受影響的國泰員工加入。

林作表示，沒有什麼宣傳技倆，只認為應該儘快給他們更多行內資訊，了解往後的路，可以有什麼選擇，「坦白，以我個人的觀察，我認為大部份的你們，並不適合這個行業。需要的個人特質、心態，和你們本身的工作經驗，實在太不同。但同樣地，我根本不認為有多少人本身就適合從事保險業，包括我自己。所以一切，都係睇你是否願意evolve。有見於此，本人決定於明晚在我位於尖沙嘴一個地點和各位有興趣人士進行輕鬆見面，傾下計俾大家一啲資訊。」

最後他更指：「有危才有機。今年年頭由於疫情，補習班無法開展，才成就了我依家嘅保險事業。馬死落地行。既然落咗地，最緊要，係要行。」林作出PO後，於晚上再表示：「目前為止有8500人報咗名。」

但經過見面後，林作表示不會聘請任何前國泰員工：「經過今晚和一些剛離開國泰的員工交流後，本人以在保險業目前的經驗，決定在短期內，不會招收任何來自於國泰的前員工加入本人團隊。沒有任何的不尊重，反而是出於對他們的好，希望不浪費彼此時間和精神。本人誠懇地認為他們絕大部份並不適合我的團隊，尤其是在目前剛經歷失業創傷的情況下。我明白目前許多保險團隊正瘋狂招聘，本人無意比較。只是深信 #林作保險軍團 要尋找的，並非持『冇嘢撈所以黎試試』心態的人。我要建立的，是日本式最專業心態最好的團隊。」

https://hd.stheadline .com/news/realtime/hk/1905747

乜原來真係有人理呢條戇鳩仔嘅咩

其實呢條友個樣有d似平時屋村見到d白卡佬

可唔可以唔好做小丑搏上位，話之你幾多身家，Oxford 畢業

永遠都係人嘅笑柄

又博宣傳 報紙佬咁on9又寫佢

我唔想知，只會永久blacklist.

8500 人

唔請仲好
佢地值得更好的路
而唔係跟一個無錢又要玩老爺車的炫富7頭做老闆

計埋外國炒果班都唔夠8500人

呢條陷家剷又搏宣傳
其實各行各業打工仔心態都係做住先
做做下先搵到新天地
傻鳩保險佬開口埋口問人點樣睇五年十年, 痴撚柒線
事實係呢個社會轉變愈黎愈快
我今日撈IT, 可能下一秒讀個course轉行做醫護都仲得

點解仲有人理呢條白卡on9仔？

吹大咗

其實佢真係傻但冇驗未證實都唔奇

有一個on9又自大既人
我係10A實後點解同過佢一齊

空姐心諗：林作會唔會因為我係嬌娃而對我一見鐘情呢

林作在今年8月時聲稱自己有三支保險團，接近70人，而且打算擴充人手。他近列出4大入職條件：學歷夠、渴望做得專業 、對金融或成就感到貪婪，及願意接受他每個禮拜其中1日晚上、持續3個月訓練。

紅字

入行做空姐就係hea 住帶水貨揾銀，周遊列國，享受境外性福。其他工作咁認真辛苦，佢地邊度會用心做落去呢

對佢地黎講，今鋪真係世界末日，除非做 _

拉，勿幫人宣傳

拉 咪理條弱智煩膠